係咪要推上國際刑事法庭呀？條link係度呀！！！！

代friend貼
有咩證據（最好一手）都可以send過去
同我推爆佢

原來我甩左P 自推！

幫推

Does the Communication have to be in a certain language?

Senders are advised to submit information in one of the working languages of the ICC – English or French – or, alternatively, in one of the other official languages of the Court: Arabic; Chinese; Russian; and Spanish. The Office may attempt to obtain informal translations of information submitted in any other language.

英文唔流利唔緊要 可以用中文呀

推

Push!!!!

但唔該大家開心完，繼續做野！
連燈係重要，不過！！！
重點係國際聲音！！！幫手推埋reddit既post！
比全世界睇到先係重點！一人做多一步！

光復香港，時代革命

光復香港

推上去熱門

How does one submit a Communication?

There are three ways to submit information about alleged crimes to the OTP:
1) By post to:
International Criminal Court
Office of the Prosecutor
Communications
Post Office Box 19519
2500 CM The Hague
The Netherlands

2) By email to: otp.informationdesk@icc-cpi.int

3) By fax to: +31 70 515 8555

推！

推呀！

推爆

push

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

Push